有冇Ching同我一樣平均一日屙三次屎

朝早起身，中午食完飯，晚黑沖涼前

有，有時會更多

me too

係，但其實又唔係真係食太多

靜係翻工都幾次

便秘有時候會

返工便意特別濃

腸癌

之前做squat做到消化能力變高，1日屙到三次

翻到公司一次
食完lunch 一次
臨收工一次

屌你老母

唔係太中意喺屋企以外屙

係有問題，腸敏感小事 ，亦可以好大件事

仆街同你exactly全部時間一樣
利申 屙住屎覆你

以前讀書嗰陣會約埋成班同學一齊去商場屙屎

返到公司一次
收工返屋企一次
食飽晚餐一次

仲要次次都靚屎

食錯野果陣會，屙到9彩

三日一次到一日三次都ok
最緊要係留意會唔會突然有變化

平均一日三次?

即係有時一日一次, 有時一日五次???

I love shit

善用上班時間

翻工特別想屙 一個鐘一次

起身一次 食完早餐一至兩次